{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 씨에스타펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒に過ごすためには、許可されたペンションでのみ入室が可能で、入室拒否による払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任が問われることがございます。 ペンション内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 ペンション内には駐車可能なスペースもあります。 愛する人と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができるバーベキュー場も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に過ごすためには、許可されたペンションでのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室および施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任となり、損害賠償の責任が問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "ペンション内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーができる場所はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場も提供されており、愛する人と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 431
    }
}